老老實實，我開始有啲擔心琴晚出嚟同林鄭講嘢嘅市民

根據以往經驗，同得林鄭公開對話，如果講嘅說話係明顯針對佢嘅都無好下場

琴晚站出來講嘢嘅市民，抽後算賬應該都會，只係唔知政府會幾時行動